Stuhrling Original 錶好唔好？

好似幾靚

入咗手呢隻

售後服務好好，同_W差唔多價錢但鋼水機芯嗰啲好好多喇

點好？未享受過

係邊度入？門市？

喺佢自己online shop 買，空郵到香港